點解有人去大行做定期咁on9?

rate 閪 利息低 ..

好過投資投到破產?

你終於返來啦

無啦啦唔會轉銀行
貪個少少息咩

唔貪少少息學咩人做定期

秒殺破神

破神歸位

雲、麵、打、破、貓

有啲大行個息都唔係好差既

定期美元
1.5-2.4% 呢個rate 算高定低
定左2-3次 半年

你睇下大貓 渣打個RATE

輸撚哂啦, 上來討論ONLY

如果我有1000萬
做3%定存
我每個月可以唔駛番工拿25K永久年金wor

講緊大行

1唔想開太多户口姐
2大行做既定息計relationship balance 依方面收少d息 第二到有第二d野收返
3大行提供全面理財同財富管理
最後 最重要既係 say no yo 支那 bank

仲有條數根本唔差得太遠
又唔洗搞咁多麻煩野
除非真係好大銀碼 成球咁做
同唱外幣一樣姐ma
明知大行個rate係高d都會用佢

熟客仔有得傾，好似係

咁你筆錢都蝕緊通脹架喎
你無得唔計果2%